[討論] 星期六日：和你Bike 暨 黃店爆買日

追過post見到
星期一至五朝早做嘢，星期六日休息係大多數共識

我提出星期六日搞個
「和你Bike 暨 黃店爆買日」
一來大家都知本土店LocoBike幾好人
二來依幾日黃店肯陪我哋罷市，佢哋冇收入淨交租係幾甘
趁星期六日推動黃色經濟圈好唔好？
大家一齊勁踩LocoBike，勁買黃店
藍店就算開門都係拍烏蠅，蝕死佢哋
風險仲低過和你Shop，和理非可以全面進場

求認真討論
支持
反對

自推，認真討論 1/20

自推，認真討論 2/20

自推，認真討論 3/20

自推，認真討論 4/20

自推，認真討論 5/20

6/20
認同幫我推下po都好啊

幫推

認真討論 7/20

8/20

求認真討論 9/20

支持

10/20
大家支持下LocoBike啦

LocoBike: 屌，唔夠車添

11/20
黃到變金經濟圈！

12/20
黃店食飽飽再踩單車健身

13/20
撐同路人！

14/20 拉

呢個名又唔錯喎

多謝

成條城門河想搵架LOCO BIKE都冇
仲要有啲俾人拎上樓/加私鎖
懷疑仲有人惡意report broken變相鎖車....

push

睇佢Facebook見員工做緊嘢，有放返一堆車出來
但我認唔到係咩位置

自撚獅問題

好多人將共享單車私有化

以前黃+綠年代 都已經係咁